<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; My Project</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2022 13:34:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Quán bar đẹp và nơi giải trí cực đỉnh Nhất định phải đến 1 Lần  trong đời</title>
		<link>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/nhung-quan-bar-dep/</link>
					<comments>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/nhung-quan-bar-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lutiendat]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Oct 2022 03:04:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/?p=714</guid>

					<description><![CDATA[Quán bar đẹp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>1.Sky 21 Bar là 1 <strong>Quán bar đẹp</strong> đầu tiên </h2>



<p>Khu vực 216 Võ Nguyên Giáp Tầng 21, Belle Maison Parosand Danang Hotel, Đà Nẵng , Việt Nam</p>



<p><a href="https://www.tripadvisor.com.vn/Attraction_Review-g17786366-d12878841-Reviews-Sky_21_Bar-Son_Tra_Peninsula_Da_Nang.html#REVIEWS" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p>Quán bar &amp;  <strong><em>Bar Club</em></strong></p>



<p>quán bar đầu tiên  phải kể đến <strong><em>Bar Club</em></strong> Sky 21 Bar tại đhu vực216 Võ Nguyên Giáp Tầng 21. Là một quán bar khá lâu đời và nổi tiếng ở đà nẵng, Sky 21 bar sở hữu một không gian sang trọng cùng phong cách phục vụ chuyên nghiệp.</p>



<p>Một điểm <strong><em>Bar Club</em></strong> hút khách của quán là dàn DJ nổi tiếng, có khiếu âm nhạc cao nên khán giả sẽ luôn được thưởng thức những màn âm nhạc đỉnh cao. Không chỉ có vậy, đây còn là nơi quy tụ của các nghệ sỹ nổi tiếng nhất nhì trong showbiz như Thủy Tiên, Hoàng Thùy Linh, Soobin Hoàng Sơn, Only C, Hồ Ngọc Hà, Đông Nhi…Cho tới nay, Canalis Club vẫn luôn là điểm hẹn “hót hòn họt” cho những người yêu cuộc sống về đêm ở đà nẵng</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="1200" height="800" src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sky21bar-belle-maison.jpg" alt="" class="wp-image-716"/><figcaption>ảnh này lấy cắp</figcaption></figure></div>


<h2><strong>2. Saigon Soul Pool Party &amp; Dayclub</strong> </h2>



<p><strong>Quán bar đẹp</strong> này nằm </p>



<p>địa chỉ :<strong>76 Lê Lai, P. Bến Nghé, Q.1 T.2, Khách sạn New World Saigon, Thành phố Hồ Chí Minh 70000 Việt Nam</strong></p>



<p>Quán bar &amp; câu lạc bộ • Bãi biển &amp; câu lạc bộ bể bơi</p>



<p>Tọa lạc tại một vị trí khá trung tâm có nhưng <strong><em>Những&nbsp;quán&nbsp;cocktail chill ở Sài Gòn</em></strong> gần đây </p>



<p>, <strong>Saigon Soul Pool Party &amp; Dayclub</strong> là nơi các vị khách khó tính nhất cũng phải tấm tắc khen ngợi. Quán sở hữu một không gian lớn . Nếu bạn thích những bản nhạc EDM Trap hay những màn biểu diễn cực chất của dàn dancer thì <strong>Saigon Soul Pool Party &amp; Dayclub</strong>  là một địa điểm vô cùng lý tưởng.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="757" height="1200" src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/best-pool-in-saigon-h.jpg" alt="Quán bar đẹp" class="wp-image-717"/></figure></div>


<h2>3.The World of Heineken</h2>



<p>Khu vực 36 Hồ Tùng Mậu, Thành phố Hồ Chí Minh <em><strong>Quán&nbsp;bar&nbsp;view&nbsp;đẹp&nbsp;Sài Gòn</strong></em><strong>,</strong><strong> <em>Quán&nbsp;bar&nbsp;nổi tiếng Sài Gòn</em></strong></p>



<p>Nếu bạn đang muốn một <strong>quán bar đẹp</strong> có ánh sáng cực đỉnh thì&nbsp;<a href="https://digifood.vn/blog/barocco-club/" target="_blank" rel="noopener"><strong>The World of Heineken</strong></a>&nbsp;là một nơi vô cùng lý tưởng. Những ánh sáng lạ mắt được phối theo điệu nhạc sẽ mang đến cho bạn trải nghiệm cực kỳ thú vị. Bên cạnh đó, đồ uống của quán cũng rất vừa miệng, trang trí đẹp mắt và được phục vụ khá nhanh. Còn chần chừ mà không rủ hội bạn thân tới The World of Heineken quẩy banh <strong><em>Bar Club</em></strong> nóc thôi?</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="688" src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/highest-heineken-world.jpg" alt="" class="wp-image-718"/></figure></div>


<h2>4.THI BAR</h2>



<p><strong>quán bar đẹp</strong> nằm ở</p>



<p><strong>224 Đề Thám Phường Phạm Ngũ Lão, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh 700000 Việt Nam</strong></p>



<p>Đồ uống và <strong>quán bar đẹp</strong> thì khỏi phải nói, chất lượng luôn đứng hàng top. Hơn nữa, đội ngũ nhân viên cực ngầu, nhiệt tình, chuyên nghiệp và luôn sẵn sàng phục vụ quý khách. Đặc biệt, với không gian tuyệt vời như thế, quán nhận được rất nhiều hợp đồng tổ chức event, sự kiện giải trí&nbsp; thú vị và độc đáo .</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="896" src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/photo1jpg.jpg" alt="" class="wp-image-719"/></figure></div>


<h2>5.Gallery Drinkery</h2>



<p><strong>64 Ton That Thiep Ben Nghe, Quan 1, Thành phố Hồ Chí Minh 70000 Việt Nam</strong></p>



<p>Quán bar &amp; câu lạc bộ</p>



<p>Không nhộn nhịp như các quán bar phía trên, Gallery Drinkery nhẹ nhàng hơn 1 chút. Quán thường xuyên chơi nhạc sống với rất nhiều dòng nhạc từ pop, ballad, jazz, rock. Vậy nên, <strong><em>Bar Club</em></strong>không chỉ người trẻ mà còn cả các bậc trung niên cũng hay tìm tới và chill cùng Gallery Drinkery</p>



<p>Hơn nữa, nước uống tại đây cũng nhận được nhiều lời khen ngợi của khách hàng, chất lượng ổn và giá không quá đắt. Vậy còn chần chừ gì nữa mà không ghé qua ngay <strong><em>Bar Club</em></strong> để trải nghiệm?</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="638" src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/shrine-cocktails-dining.jpg" alt="" class="wp-image-720"/></figure></div>


<h2>6.Glow Rooftop Lounge</h2>



<p><strong>Quán Bar đẹp</strong> địa chỉ:<strong>93 Nguyễn Du Tầng thượng President Place, Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh </strong></p>



<p>Social Club Rooftop tọa lạc trên tầng thượng cao nhất  – &nbsp;<strong>President Place</strong>. Ngoài quầy bar với nhiều loại rượu đắt tiền, Với phong cách phục vụ chuẩn 5 sao, Glow Rooftop Lounge không chỉ thu hút các DJ nổi tiếng mà còn cả giới sành điệu của Sài thành nữa. Đặc biệt, <strong><em>Bar Club</em></strong> quán bar cũng là nơi diễn ra các chương trình nghệ thuật cực kỳ đặc sắc đến từ các nghệ sĩ trong nước và quốc tế. Hãy cùng thả 1 like ngay cho Glow Rooftop Lounge thôi!</p>



<p> </p>


<p> <a href="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-admin/post.php?post=1&amp;action=edit</a></p>
<div style=" width:480px"=""><iframe loading="lazy" allow="fullscreen" frameborder="0" height="201" src="https://giphy.com/embed/ycIskhVN7cgoeo36u8/video" width="480"></iframe>
</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/nhung-quan-bar-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>TOP 8 ĐỊA ĐIỂM DU LỊCH TÂY NGUYÊN</title>
		<link>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/top-8-di%cc%a3a-die%cc%89m-du-li%cc%a3ch-tay-nguyen/</link>
					<comments>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/top-8-di%cc%a3a-die%cc%89m-du-li%cc%a3ch-tay-nguyen/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lutiendat]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Aug 2022 03:58:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[Tạo hóa đã ban tặng cho vùng đất Tây Nguyên một vẻ đẹp hoang sơ, hùng vĩ. Ở đây, có rất nhiều danh thắng, mà những ai yêu thích thưởng ngoạn đều khó thể bỏ qua. Đến Tây Nguyên, như lạc vào xứ sở của đại ngàn xanh thẳm mút tầm mắt, của những dải [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Tạo hóa đã ban tặng cho vùng đất Tây Nguyên một vẻ đẹp hoang sơ, hùng vĩ. Ở đây, có rất nhiều danh thắng, mà những ai yêu thích thưởng ngoạn đều khó thể bỏ qua. Đến Tây Nguyên, như lạc vào xứ sở của đại ngàn xanh thẳm mút tầm mắt, của những dải núi trải dài, những đường đèo dốc uốn lượn và dòng thác rì rầm tuôn chảy. Ở đây, còn có một pho sử thi được truyền từ đời này sang đời khác, một không gian văn hóa truyền thống được thế giới công nhận.</p>



<h4><strong>1. Hồ Ea Snô (Đắk Nông)</strong></h4>



<p><em>Ea Snô</em>&nbsp;là một&nbsp;<em>hồ</em>&nbsp;nước tự nhiên với phong cảnh sơn thủy hữu tình, khung cảnh nơi đây còn khá hoang sơ. Để tìm đến với&nbsp;<em>hồ</em>&nbsp;nước</p>



<figure class="wp-container-2 wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="12"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/tai-xuong.jpg" alt="" class="wp-image-12"/></figure>
</figure>



<p>Đứng trên đỉnh đèo nhìn xuống, mặt hồ tựa chiếc gương bạc khổng lồ lấp lánh. Bao quanh mặt hồ lấp lánh&nbsp;</p>



<p>xanh ngút ngàn của những ngọn đồi nhấp nhô, bóng xa xa là núi rừng hùng vĩ. Xung quanh hồ là những cánh rừng đặc dụng với nhiều loại cây, loài thú hiếm như: rắn, ba ba, khỉ, nai, heo rừng, trăn, … Nhờ diện tích mặt hồ rộng nên hồ Ea Snô có một hệ sinh thái rất phong phú và đa dạng, với các loài động vật như: tôm, tép, cua, cá, ốc, ba ba</p>



<p>Khi ghé thăm hồ Ea Snô, du khách sẽ được du thuyền trên mặt hồ để thưởng ngoạn cảnh đẹp hoang sơ của núi rừng, thả hồn theo làn gió mát rượi để xua tan những lo toan</p>



<h4><strong>2. Nhà Đày Buôn Ma Thuột (Đắk Lắk)</strong></h4>



<p><strong>Nhà đày Buôn Ma Thuột</strong>&nbsp;là một di tích lịch sử tại&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/%C4%90%E1%BA%AFk_L%E1%BA%AFk" target="_blank" rel="noopener">Đắk Lắk</a>,&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Vi%E1%BB%87t_Nam" target="_blank" rel="noopener">Việt Nam</a>&nbsp;với kết cấu là một di tích hệ thống&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Nh%C3%A0_t%C3%B9" target="_blank" rel="noopener">nhà tù</a>&nbsp;(nhà đày) cũ từ thời Pháp thuộc, hiện đang do Sở Văn hóa-Thể thao và Du lịch tỉnh Đắk Lắk quản lý.</p>



<p></p>



<figure class="wp-container-4 wp-block-gallery-3 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="13"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Nha-day-BMT-06-1612176636.jpg" alt="" class="wp-image-13"/><figcaption>Cảnh lính Pháp canh các chiến sỹ Lmà việc</figcaption></figure>
</figure>



<p><strong>hắc&nbsp;đến &#8220;địa ngục trần gian&#8221; thời kháng chiến, chắc hẳn ai cũng nghĩ ngay đến Côn Đảo đầy đau thương, nhưng ít ai biết rằng nhà đày Buôn Ma Thuột cũng là nơi đã nuôi dưỡng ý chí đấu tranh kiên cường của bao chí sĩ&nbsp;yêu nước.</strong></p>



<h4><strong>3. Nhà rông Kon Klor (Kon Tum)</strong></h4>



<figure class="wp-block-image size-full"><img src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Nha_rong_Kon_Klor.jpg" alt="" class="wp-image-14"/></figure>



<p>Nói đến du lịch Tây Nguyên, hầu như du khách đều nghĩ ngay đến âm thanh cồng chiêng. Ngôi nhà cộng đồng nằm lặng lẽ trên đường làng ngõ xóm. Hành trình du lịch Kon Tum chắc chắn sẽ đưa du khách đến với những địa điểm này. Dòng sông Đăk Bla hiền hòa ôm lấy ngôi làng Kon K&#8217;lor nhỏ xinh với những ngôi nhà đặc trưng của người Ba Na. Thành phố được bao bọc trong một màu xanh khổng lồ.Nơi đây sừng sững một ngôi nhà dài sẽ trở thành niềm tự hào của vùng đất Tây Nguyên. Những mái đình lợp ngói nằm lặng lẽ trên phố làng. Hành trình du lịch Kon Tum chắc chắn sẽ đưa du khách đến với nơi đây. những cảnh này. Dòng sông Đăk Bla hiền hòa ôm ấp ngôi làng Kon K&#8217;lor nhỏ xinh với những nếp nhà đặc trưng của người Ba Na. Ngôi làng được bao phủ bởi một tấm bạt màu xanh <br>.000.Nơi đây sừng sững một ngôi nhà dài sẽ trở thành niềm tự hào của vùng đất Tây Nguyên.</p>



<h4>4. <strong>Thác Đray Nur (Đắc Lắk)</strong></h4>



<figure class="wp-container-6 wp-block-gallery-5 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="15"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/dray-sap-6.jpg" alt="" class="wp-image-15"/></figure>
</figure>



<p>Dray Nur là ngọn thác hùng vĩ nhất Tây Nguyên. Nơi đây là sự kết hợp của sông Krông Ana (sông Cái) và sông Krông Nô (sông Nam). Hai con sông này hợp lại tạo thành sông Sêrêpôk. Huyền thoại Tây Nguyên nối liền hai bờ tỉnh Đắk Lắk và Đắk Nông. Đến với thác Dray Nur, du khách sẽ được trải nghiệm cảm giác mạnh khi vào hang động bên trong thác hay<br>chiếc cầu treo và tham quan cuộc sống. Trải nghiệm cuộc sống hàng ngày của làng, tìm hiểu văn hóa truyền thống và bản sắc dân tộc tại làng Kuốp.</p>



<h4>5<strong>. Thung lũng Tình Yêu (Lâm Đồng)</strong></h4>



<p>Thung lũng Tình yêu là một trong những thắng cảnh thơ mộng nhất Đà Lạt, cách trung tâm thành phố khoảng 5 km về phía Bắc. Tại đây Đập Đá Thiện thu những dòng suối nhỏ chảy từ trên núi cao xuống hồ Đá. Những cơn gió lành tinh khiết quanh thung lũng xanh rợp bóng cây thông</p>



<figure class="wp-container-8 wp-block-gallery-7 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="16"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/thung-lung-tinh-yeu-da-lat.jpg" alt="" class="wp-image-16"/></figure>
</figure>



<p>Thung lũng Tình yêu Đà Lạt (Valley d&#8217;Amour &#8211; tiếng Pháp hay Valley of Love &#8211; tiếng Anh) là một địa điểm nổi tiếng và truyền thống ở thành phố ngàn hoa. Sau khi lãi đầu tư, thung lũng tình yêu đã đổi chiều. Khu du lịch với khung cảnh thiên nhiên bắt mắt, thu hút nhiều tín đồ xê dịch, hãy nhanh tay đăng ký và mang về hàng triệu tấm hình ưng ý, đúng như tên gọi, nơi đây có một thung lũng được mệnh danh là vùng đất lãnh mạng.</p>



<h4>6. Khu bảo tồn thiên nhiên Tà Đùng (Đắk Nông)</h4>



<p><strong>Khu bảo tồn thiên nhiên Tà Đùng là nơi giao thoa giữa sinh học và địa lý của vùng Nam Tây Nguyên và Đông Nam Bộ. Nơi đây có hơn 1.000 loài động thực vật, trong đó có nhiều loài có tên trong Sách Đỏ. Việt Nam và thế giới. Đặc biệt hơn, nơi đây còn là một trong 4 vùng chim đặc hữu của Việt Nam.</strong></p>



<figure class="wp-container-10 wp-block-gallery-9 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="17"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ho-ta-dung1.png" alt="" class="wp-image-17"/></figure>
</figure>



<p>Hiện Tà Đùng có thảm thực vật rộng, độ che phủ của rừng khu vực trung tâm khu bảo tồn là 85%; trong đó rừng nguyên sinh chiếm 48%, rừng thứ sinh các loại 36% &#8230; Vì vậy, nơi đây có sự đa dạng sinh học rất lớn, là nơi cư trú của hơn 1000 loài động thực vật, theo kết quả nghiên cứu của Trung tâm Đa dạng và Phát triển Sinh học, Đại học Lâm nghiệp<br>Việt Nam, có 1.406 loài thực vật bậc cao thuộc 760 chi và 192 họ thuộc 6 ngành thực vật khác nhau; trong đó có 69 loài được đăng ký trong Sách Đỏ Việt Nam (2007).Cụ thể, có 5 loài được xếp trong Sách Đỏ Việt Nam ở mức độ CR là hổ mang, báo gấm, trăn trắng, trăn gấm, rắn hổ mang chúa và một số loài được thế giới đặc biệt ưu tiên bảo tồn, đặc biệt quan tâm như Màu đen. &#8211; Chà vá chân nâu, Vượn má hung, Loris nhỏ &#8230; Ngoài ra, Tà Đùng là một trong 3 khu bảo tồn duy nhất ở Việt Nam hiện còn tồn tại hươu vàng (còn gọi là hươu đầm lầy). cũng là một trong bốn vùng chim đặc hữu của Việt Nam và là một trong 222 vùng chim đặc hữu trên toàn thế giới, với 202 loài thuộc 18 bộ và 45 họ khác nhau.</p>



<h4><strong>7. Núi Langbiang (Lâm Đồng)</strong></h4>



<p><strong>Núi Langbiang thuộc huyện Lạc Dương tỉnh Lâm Đồng là khu du lịch thu hút rất nhiều du khách trong và ngoài nước đến dã ngoại. Trên đỉnh Langbiang có một tấm bia đá khác kể lại câu chuyện huyền thoại về Langbiang.</strong></p>



<figure class="wp-container-12 wp-block-gallery-11 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="18"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/canh-dep-langbiang.jpg" alt="" class="wp-image-18"/></figure>
</figure>



<p><strong>Khu du lịch Langbiang có hai đỉnh núi cao nhất của cao nguyên Đà Lạt là Langbiang cao 2.167m và Bản Bidoup cao 2.287m, chính vì vậy mà chúng còn được mệnh danh là nóc nhà của Đà Lạt. Ngoài ra, Vườn quốc gia Bidoup Núi Bà gần đó cũng được đặt theo tên của những đỉnh núi này.Ngọn núi được biết đến với thiên nhiên kỳ thú và tầm nhìn ngoạn mục ra toàn bộ khu vực Đà Lạt với rừng, sông và các làng dân tộc. Trên thực tế, ngọn núi này chứa đựng nhiều thứ không chỉ là phong cảnh. Đây cũng là nơi sinh sống của một số nhóm dân tộc thiểu số lâu đời nhất. của Tây Nguyên. Một chuyến thăm đến một ngôi làng địa phương sẽ cho bạn<br>cái nhìn về nền văn hóa độc đáo của nó. , được truyền từ thế hệ này sang thế hệ khác và ít thay đổi theo thời gian.Cách trung tâm thành phố Đà Lạt khoảng 12 km về phía Bắc, khu du lịch núi Langbiang là địa điểm du lịch Đà Lạt nổi tiếng thu hút hàng nghìn lượt khách mỗi ngày. Thị trấn Lạt sau những ngọn đồi.</strong></p>



<h4><strong>8. Huyền thoại hồ Lắk – Buôn Jun (Đắk Lắk)</strong></h4>



<p>Hồ Lắk là một trong những hồ nước ngọt tự nhiên lớn mang vẻ đẹp tự nhiên thơ mộng của núi rừng.Buôn Jun ở thị trấn Liên Sơn của huyện Lắk. tỉnh Đắk Lắk tựa mình bên hồ Lăk thơ mộng, có vẻ đẹp nguyên sơ của buôn làng Tây Nguyên. Nơi đây luôn giữ cho mình những bản sắc truyền thống đã được bảo tồn qua nhiều thế hệ.</p>



<figure class="wp-container-14 wp-block-gallery-13 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="20"  src="https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ho-lak-buon-me-thuot-2.jpg" alt="" class="wp-image-20"/></figure>
</figure>



<p>Nguồn gốc của các mạch nước phun từ dãy núi Chư Chang Sin, sau khi băng qua những cánh rừng của Tây Nguyên hùng vĩ, tất cả đều hội tụ ở vùng trũng gần thị trấn Lạc Thiện, huyện Lak, trong ảnh tạo thành Hồ Lak rất lớn trong giao thông. Tuyến đường nối liền hai thành phố Buôn Ma Thuột và Đà Lạt.</p>



<p><strong>Được bao bọc bởi những cánh rừng nguyên sinh của Tây Nguyên có diện tích hơn 12.000 ha, du khách khi đến thăm Hồ Lăk cũng có thể thấy được sự đa dạng của hệ động thực vật. Thống kê có 548 loài thực vật thuộc 118 họ, 132 loài chim, 61 loài thú, 43 loài lưỡng cư và bò sát, trong đó có một số loài đặc hữu và quý hiếm. Ngoài ra, hồ Lak còn là nơi sinh sống của vô số loài<br>sinh vật thủy sinh là tôm, cua, cá. Và đó là một nguồn lợi kinh tế lớn cho người dân địa phương. cư dân vùng lân cận hồ.</strong></p>



<p></p>



<p></p>



<p class="has-text-align-center"><strong>Hẹn mọi người ở  tây nguyên nhé </strong></p>


<p><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/H7N6iBKZ1F3dsIQYyd" width="480" height="480" frameborder="0" class="giphy-embed" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/elephant-zoo-elephants-H7N6iBKZ1F3dsIQYyd" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/top-8-di%cc%a3a-die%cc%89m-du-li%cc%a3ch-tay-nguyen/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/chao-moi-nguoi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[lutiendat]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Aug 2022 05:27:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tien-dat123.github.io/Mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
